想買一份醫療加意外保險，邊間公司比較好？

求指點一下

醫療aia 又可以join vitality 換戲飛
利申 用家 非打手

Aia 之前出左件事冇乜信心

我會建議幫你做個詳細分析，計算下你的實際情況和重放係邊一方面，例如比重和分配等。歡迎TG傾下: bennychg

同求 但岩岩岀黎做野無咁多錢

不如係到傾

你需要既醫療係想保啲咩先？普通睇病定住院都有唔同
利申：BOCL 員工

中銀人壽
前同事

最近都去左好多銀行問，間間都唔係自己做，又係揾保險公司代理，銀行只做客戶跟進同收保險，唔唔建議跟銀行可以落去問相關資料，好過比sales係咁洗腦

醫療要買無塾底既
例如有d話賠9成，剩低1成要自己俾，幾on9

意外睇你想保咩？

當然claim 足就最好

我係隔離post 見到aia 有份叫ceo ，但唔知係乜
有d 十五十六，最怕買之前乜都得，買完後又乜都唔包
Aia 個朵如何？

你可以試裝睇下aia 新聞

AIA ceo 係份高端既醫療
睇下有無需要因爲真係幾貴

但如果in budget 既ceo呢個plan幾好架
Detail tg:aiaiaia4585

利申AIA agent

醫療就好多間公司都有零墊底既，意外就睇你買幾大，歡迎TG傾下: ivanyue1213